史浩克個陣容都可以打成咁

得失球-50

講真已經唔係球員問題

梅斯達菲做正選嘅結果

一定要換大半隊
班友踢到無哂信心啦 幾好波都死

細梅條能樣扮晒返去救主然後愈搞愈衰

有細梅吖嘛

嚟咗冇耐又賴佢

你睇下琴晚失既第一球

2件垃圾打中路 輸5球算幾好了

坦克打中路，咩戰術

阿狗比D垃圾人

唔關事啦 細梅黎之前都講緊淨係贏得一場